自發死城根本唔會做到 連登仔唔好睇得自己咁高

啱啱落去行個轉 除左銀行 百佳 馬會冇開
大把C9落樓行街食野
我老母都出左去同friend飲茶
點樣死城法啊?

死城? 黨鐵1點半重開

死左去邊啊?

唔一定要勇武
但一定要落區文宣 唱歌 口號 連儂牆
冇可能休息囉

［裝修指南］維港沿岸篇

死條鐵咩
d人無事發生咁

推1

咪就係， 茶樓都爆到無位坐，on L9

落過街一轉
多數都係師奶趕住買餸、撳錢
冇人正常行街或者買非必需品
連萬寧都冇人
係有人，係有消費
但比較似打風前夕陷入恐慌嗰種狀態

成日懷疑班撚人活係平行時空

Agree 的而且確係

因為今日唔係星期一至五 根本封鐵都影響唔到D咩
佢試下一至五禁封 藍絲老細都帶頭打政府
所以話林奠好撚賤 次次都揀星期五下午先公布
再比迫你地淨係搞星期六日 星期一至五又平穩返

屌你啲人一定係到，定你想殺晒啲人先叫死城？

無大商場無馬會仲唔夠死城？

從來散水撚都係為咗吹散水 喺冷氣房零成本指揮架啦
反正有手足出事都唔關佢地事 佢地會出去咩？
淘大果日已經試過一次 累死咗唔少手足
到今日勇武仲唔知驚？等陣出去無手足支援變 condom 就俾你班冷氣軍師屌 on9 唔睇風向？
唔緊要啦 我依家屋企樓下商場就馬照跑舞照跳 餐廳繼續大排長龍 我正式宣佈緊急法成功止暴制亂